明報專訪陳健民

值得一看。

我知大部份連登成員也是年輕一輩，覺得同呢位和理非大叔有代溝。